［國際戰線］入嚟睇吓外媒點報監察會份偽中立報告

Reuters 路透社

Hong Kong leader rejects protesters' call for independent police probe

[url]
[/url]

除咗講返黑警用不對等武力
"The report has turned a blind eye to disproportional police brutality," pro-democracy lawmaker Fernando Cheung said.

仲鞭屍上星期和你shop要記者跪
Police handling of protests came under fresh scrutiny at the weekend when officers pepper-sprayed journalists and made some kneel in a cordoned-off area. In a rare move, the police chief said on Tuesday his officers should have acted more professionally.

Bloomberg彭博+TIME 時代雜誌

Hong Kong Watchdog Defends Police Actions, Chides Protesters

Hong Kong’s Police Watchdog Largely Exonerates Officers and Blames Protesters

一嚟就話份報告幫黑警護航
a lengthy four-volume report Friday that mainly defended the police force’s response to the often violent unrest that rocked the Asian financial hub last year

仲有提返舊年國際特赦組織份香港報告
Amnesty International report alleging officers beat up and even “tortured” detained protesters, while also rejecting criticism of the way they’ve handled probes into rape and sexual assault allegations by demonstrators.

The police have rejected accusations that its officers acted unprofessionally, and very few of them were suspended or disciplined.

Nikkei Asian Review 日本經濟新聞

Hong Kong police watchdog backs controversial handling of protests

[url]
[/url]

講返份報告並冇滿足大眾訴求
The report fell short of expectations from the public and government critics, who have been calling for a legally binding and independent inquiry into alleged police brutality

有quote埋民記嘅comment
A group of demonstrators have called the IPCC a "toothless commission" and a "joke" as it is not empowered with rights to gather evidence or call witnesses.

結論：大家都心水清

Twitter手足follow埋記者Twitter

777：全世界都錯 我地冇錯

［國際戰線］抗議中國與建水壩致東南亞發生旱災

拍爛擋 幫幫手

份報告主要係用嚟自high

Push

push

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下